男子小便不順暢 竟自插耳機線進尿道導尿

男子排尿不順暢，竟然自己將耳機線塞進尿道想導尿，結果卡住取不出，只好到醫院求助。

據《看看新聞》報導，中國浙江橫店1名54歲男子，患有前列腺肥大症狀導致排尿困難，近來老毛病發作，為了省錢不去醫院，於是自己找了一條耳機線，塞進尿道想導尿，沒想到卡住男以取出，到醫院就醫後手術取出。醫師提醒導尿絕對不能自己動手，一定要到醫院處理。（即時新聞中心／綜合報導）

睇字都覺得痛

Btw男你老母

又贏

笑死

應該好痛

一時好奇俾人笑成世

30歲懷疑自己前列腺肥大，唔知係咪射得精多...

通渠

唔笑埋生？